[洗車撚] karcher follow me k2 求評

小弟幾日前同老虎去megabox, 入左去間karcher showroom 玩左陣洗車個部follow me k2, 睇黎好似好用過我而家用緊個隻worx
佢而家賣緊2千3左右，但我上天貓睇同一部又賣緊999人仔，想問下有無巴打係天貓買過同埋有無鑊氣？

天貓

無鑊，有朋友用緊，水力的確勁一皮

1. worx渣支槍好型 vs karcher拖車仔好柒
2. 驚唔驚架車仔hi花自己架車？

Karcher抵用，洗車洗地洗賓洲

好用 但你要有水 起碼加兩次水先夠

咁各位巴打你地部follow me 係邊到買？係香港karcher 買定天貓到買？？

天貓大陸整 但平一千銀

香港就用K1 啦

點解